中國出左個隻自煮研發返校game出來

中國唔係ban鬼故咩？

【遊戲新聞】《港詭實錄》利用香港玩家媚共 不惜自我矮化竄改歷史